[今日鍾健平 明日劉頴匡] 邊個申請不反對通知書就拉邊個 728上環見

屌你老母死黑警
光復香港，時代革命！
７２８上環見！

申請左，俾人拒絕，自己唔出席咪得

唔喺現場唔代表唔會俾人告

係網上9up已經可以比人charge煽動

網上講果班都小心
跟住可能屈網上
同搞連登

如果申請完，被拒絕後，申請者一句話都冇同傳媒講野。
市民識玩，咁咪得，佢拉你都係睇動機啫。

咁當然如果你要proof佢無理，禁聲，白色恐怖，咁就一定要voice out